[文宣已死？]眾多IG論述台想點返起你哋團火

是咁的，自19年ig就已經出現好多文宣台
喺2020年佢哋進化到唔單止做圖片類文宣
更加開始做埋獨立/本土論述/討論
非常有深度 但如果一直得同一班人睇 實在太可惜～

所以 就整合如下 希望有同路人都可以了解接觸下佢哋：

1. ------- 影片形式講解歷史/電影

Youtube:
Instagram:

2. hkradicals -- 探討民族主義、民主等政治思想

YouTube:
Instagram:

3. 852politc ---- 探討時事/本土派

Instagram:

_manzuk ---- 建立香港民族思想

Instagram:

5. hkcriticism ---- 見解一針到血 令人反思

instagram:

6. solreadism ---- 關於獨立、國際時事、抗爭盲點

Instagram:

7. hk_prophet_daily --- 關於獨立、各種抗爭反思、和理非新抗爭可能性

Instagram:

其實唔止呢啲 仲有健身啦 心靈雞湯啦 。。。。
search下啲tag就會發現到
先有民族自強 再有後面嗰句

啱啱fol晒！

P牌仔的憂傷

推！

堅持總有光時

推

推推

要思想武裝呀香港人

有咩理由咁少人識

推多幾下

講讀份子

支持

推推推

正呀喂 推俾多啲人知
腦袋要full gear呀

@local.rookie
@hongkong.awaken
@madman_of_the_age
@vendettarian
@hk_fight_fir_freedom__
@valiant_bro

留明聽日follow

Push

推上去推上去推上去推上去

有用post要推

幫推

多謝各位

7嗰個ac唔見咗
新ig: enlight_hk

可以嘅話置頂吖 佢無哂啲follow

幫你推
除咗蘋果立場仲有好多實用台值得fol

@returning_valiant_
@recall.hk
@impulse_account_hk
@caringperson.channel

樓主不如再開過睇下推唔推到上熱門